生下一代呢個行為其實好自私，唔該唔好再歌頌父母偉大

唔理係咪窮人
生下一代出黎面對呢個咁醜陋既社會本身就自私

父母養大仔女係逼於無奈
因為冇其他人幫你養
如果其他人/政府幫你養
而仔女大咗仲會孝順自己
你估班人仲肯唔肯自己養？

只會對自己仔女好
從來唔關心其他人仔女
談何偉大？
請

認清天下所有父母都係自私呢個事實

宜家呢個社會有啲父母仲會覺得養兒防老係正確觀念. 但係屌你老母對個仔咁撚差,你仲諗住個仔會養你，收皮啦.

尤其是養唔起下一代嘅父母
窮又要生 養唔好啲子女又要涯埋一份